咩叫一坎水命？

如題

明就明 唔明就唔明